你出題，我畫

低級畫

天蠍座同雙魚座

盡咗力

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事證明燃燒過

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

比卡超

盡量唔好出句子
好難諗

毒撚蛙

杜麗莎

白狐

豬竹山

畫我寶寶

肥小小

Tsum tsum

習總

估唔到仲有人，返到屋企繼續

連尼住

開千年 落千年 花葉永不見